{
  "common": {
    "Remove": "移除",
    "Add": "添加",
    "Language": "语言",
    "Generate": "生成",
    "Next": "下一步",
    "Login": "登录",
    "Logout": "登出",
    "Confirm": "确认",
    "Register": "注册",
    "Close": "关闭",
    "Options": "选项",
    "Not permitted": "不允许",
    "Something went wrong": "出错了",
    "Configure": "配置",
    "Workspaces": "工作区",
    "Theme": "主题",
    "Enabled": "已启用",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存",
    "Copied!": "已复制！",
    "Test and Save": "测试并保存",
    "No changes": "无更改",
    "Run": "运行",
    "Delete": "删除",
    "Clone": "克隆",
    "Update": "更新",
    "Related data": "相关数据",
    "Create": "创建",
    "Already exists. Chose another name": "已存在。请选择另一个名称",
    "Nothing to update": "没有需要更新的内容",
    "You do not have sufficient privileges to access this": "您没有足够的权限访问此内容",
    "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
    "Send": "发送",
    "experimental": "实验性功能"
  },
  "App": {
    "Connections": "连接",
    "Users": "用户",
    "Server settings": "服务器设置",
    "Security issue": "安全问题",
    "Settings": "设置",
    "Reconnecting...": "重新连接中..."
  },
  "Users": { "Prostgles UI users": "Prostgles UI 用户" },
  "AccountMenu": { "Account": "账户" },
  "ServerSettings": {
    "Security": "安全",
    "Validate a CIDR": "验证 CIDR",
    "Enter a value to see the allowed IP ranges": "输入一个值以查看允许的 IP 范围",
    "Add your current IP": "添加您的当前 IP",
    "Allowed IP": "允许的 IP",
    "From IP": "起始 IP",
    "To IP": "结束 IP",
    "Authentication": "认证方式",
    "Cloud credentials": "云凭证",
    "No cloud credentials. Credentials can be added for file storage": "没有云凭证。可以添加用于文件存储的凭证",
    "The default user type assigned to new users. Defaults to 'default'": "分配给新用户的默认用户类型。默认为“default”",
    "Warning: The default user type is set to 'admin'. This will allow new users to access all resources.": "警告：默认用户类型设置为“admin”。这将允许新用户访问所有资源。"
  },
  "AuthProviderSetup": {
    "Default user type": "默认用户类型",
    "Website URL": "网站 URL",
    "Used for redirect uri": "用于重定向 URI",
    "Warning: You are setting the default user type to 'admin'. This means that new users will be granted the highest level of access!": "警告：您正在将默认用户类型设置为“admin”。这意味着新用户将被授予最高级别的访问权限！"
  },
  "OAuthProviderSetup": {
    "Must configure the provider first": "必须先配置提供商",
    "Must provide a client ID and secret": "必须提供客户端 ID 和密钥",
    "Display Name": "显示名称",
    "Display Icon": "显示图标",
    "Authorization URL": "授权 URL",
    "Client ID": "客户端 ID",
    "Client Secret": "客户端密钥",
    "Scopes": "范围",
    "Prompt": "提示",
    "Indicates the type of user interaction that is required.": "指示所需的用户交互类型。",
    "Return URL": "返回 URL"
  },
  "EmailAuthSetup": {
    "Email signup": "邮箱注册",
    "Must configure the email provider first": "必须先配置电子邮件提供商",
    "Signup type": "注册类型",
    "With password": "使用密码",
    "Email and password will be required to login. User will have to confirm email": "登录时需要电子邮件和密码。用户必须确认电子邮件",
    "With magic link": "使用魔术链接",
    "Only email is required to login. A magic link will be sent to the user's email": "只需电子邮件即可登录。魔术链接将发送到用户的电子邮件",
    "Minimum password length": "最小密码长度",
    "Minimum password length. Defaults to 8": "最小密码长度。默认为 8",
    "Magic link email configuration": "魔术链接电子邮件配置",
    "Email verification": "邮箱验证"
  },
  "EmailSMTPAndTemplateSetup": {
    "Configured": "已配置",
    "Not configured": "未配置",
    "Users will receive an email with a link/code to verify their email address.": "用户将收到一封包含链接/代码的电子邮件，以验证其电子邮件地址。",
    "Email Provider": "电子邮件提供商",
    "Template": "模板"
  },
  "Connections": {
    "Access granted to ": "授予访问权限给",
    "Create new connection": "创建新连接",
    "New connection": "新连接",
    "Editing state data directly may break functionality. Proceed at your own risk!": "直接编辑状态数据可能会破坏功能。请自行承担风险！",
    "No connections available/permitted": "没有可用/允许的连接",
    "Show database names": "显示数据库名称",
    "Show state connection": "显示状态连接"
  },
  "ConnectionActionBar": {
    "Connected. Click to disconnect": "已连接。单击以断开连接",
    "Not connected": "未连接",
    "Close all windows": "关闭所有窗口",
    "Windows have been closed": "窗口已关闭",
    "Could not close windows: workspace not found": "无法关闭窗口：找不到工作区",
    "Edit connection": "编辑连接"
  },
  "ConnectionServer": {
    "Server info": "服务器信息",
    "Add or create a database": "添加或创建数据库",
    "Create a database": "创建数据库",
    "Not allowed to create databases with this user": "不允许使用此用户创建数据库",
    "Create a database in this server": "在此服务器中创建数据库",
    "Select a database from this server": "从此服务器中选择数据库",
    "Save and connect": "保存并连接",
    "Create and connect": "创建并连接",
    "Some data is missing": "缺少一些数据",
    "Must fix connection name error": "必须修复连接名称错误",
    "New database name": "新数据库名称",
    "Name already in use": "名称已被使用",
    "Create demo schema (optional)": "创建演示模式（可选）",
    "Database": "数据库",
    "Already added to connections": "已添加到连接"
  },
  "Connection": {
    "Access granted to ": "授予访问权限给",
    "All Prostgles connection and dashboard data is stored here. Edit at your own risk": "所有 Prostgles 连接和仪表板数据都存储在此处。编辑风险自负"
  },
  "NewConnectionForm": {
    "Realtime requires table triggers to be created as and when needed.": "实时功能需要在需要时创建表触发器。",
    "A \"prostgles\" schema with necessary metadata will also be created": "还将创建一个具有必要元数据的“prostgles”模式",
    "Realtime": "实时",
    "Needed to allow realtime data view. Requires superuser": "需要允许实时数据视图。需要超级用户",
    "Reload schema": "重新加载模式",
    "Watch schema": "监视模式",
    "Will refresh the dashboard and API on schema change. Requires superuser for best experience": "将在模式更改时刷新仪表板和 API。需要超级用户以获得最佳体验",
    "Reject unauthorized": "拒绝未经授权的访问",
    "Client Key": "客户端密钥",
    "Client Certificate": "客户端证书",
    "CA Certificate": "CA 证书",
    "SSL Mode": "SSL 模式",
    "Connection timeout (ms)": "连接超时（毫秒）",
    "Schema list": "模式列表",
    "More options": "更多选项",
    "Must connect to see schemas": "必须连接才能查看模式",
    "You are about to create a new database": "您将要创建一个新的数据库",
    "You are about to clone the current database": "您将要克隆当前数据库",
    "Create database": "创建数据库",
    "Connection type": "连接类型",
    "Connection name": "连接名称",
    "Socket URL": "Socket URL",
    "Socket params (JSON)": "Socket 参数 (JSON)",
    "Connection URI": "连接 URI",
    "Host": "主机",
    "Port": "端口",
    "User": "用户",
    "Password": "密码",
    "Optional": "可选",
    "Database": "数据库",
    "Test connection": "测试连接"
  },
  "NewConnection": {
    "Delete connection": "删除连接",
    "Any related dashboard content will also be deleted": "任何相关的仪表板内容也将被删除",
    "Drop database as well": "同时删除数据库",
    "You are about to drop": "您将要删除",
    "database": "数据库",
    "Ensure data is backed up. This action is not reversible": "确保数据已备份。此操作不可逆",
    "Clone connection": "克隆连接",
    "Cloning connection": "正在克隆连接",
    "Connections": "连接",
    "Connection not found": "未找到连接",
    "Go back to connections": "返回连接"
  },
  "ConnectionConfig": {
    "Must be admin to access this": "必须是管理员才能访问此内容",
    "Connection details": "连接详情",
    "Status monitor": "状态监控",
    "Access control": "访问控制",
    "File storage": "文件存储",
    "Backup/Restore": "备份/恢复",
    "API": "API",
    "Table config": "表格配置",
    "experimental": "实验性功能",
    "Server-side functions": "服务器端函数"
  },
  "ChangePassword": {
    "Change password": "修改密码",
    "Old password": "旧密码",
    "New password": "新密码",
    "Confirm new password": "确认新密码",
    "Make sure it's at least 15 characters OR at least 8 characters including a number and a lowercase letter": "确保至少 15 个字符或至少 8 个字符，包括一个数字和一个小写字母",
    "Enter your old password": "输入您的旧密码",
    "Enter your new password": "输入您的新密码",
    "Confirm your new password": "确认您的新密码",
    "Passwords do not match": "密码不匹配"
  },
  "Setup2FA": {
    "Enable 2FA": "启用 2FA",
    "Confirm code": "确认代码",
    "2FA Enabled": "已启用 2FA",
    "Along with your username and password, you will be asked to verify your identity using the code from authenticator app.": "除了您的用户名和密码之外，您还需要使用身份验证器应用程序中的代码来验证您的身份。",
    "Two-factor authentication": "双因素身份验证",
    "Scan": "扫描",
    " or tap ": " 或点击 ",
    "the image below with the two-factor authentication app on your phone.": "手机上双因素身份验证应用程序中的以下图像。",
    "If you can't use a QR code you can enter this information manually:": "如果您无法使用二维码，您可以手动输入以下信息：",
    "Base64 secret": "Base64 密钥",
    "Type": "类型",
    "Name": "名称",
    "Save the Recovery code below. It will be used in case you lose access to your authenticator app:": "保存下面的恢复代码。如果您无法访问您的身份验证器应用程序，它将被使用：",
    "Generate QR Code": "生成二维码",
    "I can't scan the QR Code": "我无法扫描二维码"
  },
  "Account": {
    "Account details": "账户详情",
    "Security": "安全",
    "API": "API"
  },
  "APIDetailsWs": {
    "Allowed origin specifies which domains can access this app in a cross-origin manner. Sets the Access-Control-Allow-Origin header. Use '*' or a specific URL to allow API access": "允许的来源指定哪些域可以跨域访问此应用程序。设置 Access-Control-Allow-Origin 标头。使用“*”或特定 URL 以允许 API 访问",
    "For testing it is recommended to use \"*\" as the allowed origin value": "对于测试，建议使用“*”作为允许的来源值",
    "Allowed origin": "允许的来源",
    "Allowed origin is required": "需要允许的来源",
    "Allowed origin not set": "未设置允许的来源",
    "Websocket API (recommended)": "Websocket API（推荐）",
    "Realtime Isomorphic API using": "使用实时同构 API",
    "library. End-to-end type-safety between client & server using the database Typescript schema provided below:": "库。使用下面提供的数据库 Typescript 模式在客户端和服务器之间实现端到端类型安全：",
    "Examples": "示例",
    "Download typescript schema": "下载 Typescript 模式",
    "Database schema types": "数据库模式类型"
  },
  "APIDetailsTokens": {
    "Access tokens (": "访问令牌 (",
    "Provide the same level of access as the current account": "提供与当前帐户相同的访问级别",
    "Create access token": "创建访问令牌",
    "Create token": "创建令牌",
    "Expires in": "过期时间",
    "Days": "天",
    "These token values will not be shown again": "这些令牌值将不再显示",
    "Websocket API": "Websocket API",
    "HTTP API (base64)": "HTTP API (base64)",
    "Already generated. Close and re-open the popup": "已生成。关闭并重新打开弹出窗口"
  },
  "APIDetailsHttp": {
    "Provides similar level of access to the Websocket API with the following limitations: no subscriptions, no sync, no file upload": "提供与 Websocket API 类似的访问级别，但具有以下限制：无订阅、无同步、无文件上传"
  },
  "Sessions": {
    "API tokens": "API 令牌",
    "Sessions": "会话",
    "Last used": "最后使用时间",
    "Created": "创建时间",
    "Expires": "过期时间",
    "Disable": "禁用",
    "User agent": "用户代理",
    "Active": "活动",
    "Inactive": "非活动",
    "No active ": "无活动 "
  },
  "TopControls": {
    "Go to Connections": "转到连接",
    "Connections": "连接",
    "Go to workspace": "转到工作区",
    "Menu is pinned": "菜单已固定",
    "pinned": "已固定",
    "Configure database connection": "配置数据库连接",
    "Go back to connection workspace": "返回连接工作区",
    "Not allowed for state database": "不允许用于状态数据库",
    "Connection configuration": "连接配置"
  },
  "Feedback": {
    "Send feedback": "发送反馈",
    "Leave feedback": "留下反馈",
    "Feedback": "反馈",
    "Already sent": "已发送",
    "Must provide some details": "必须提供一些详细信息",
    "Feedback was sent! Thanks a lot!": "反馈已发送！非常感谢！",
    "Email (optional)": "电子邮件（可选）",
    "Details": "详细信息",
    "Other options": "其他选项",
    "open an issue": "提出问题",
    "or": "或",
    "email us": "给我们发送电子邮件"
  },
  "AskLLM": {
    "Chat to an AI Assistant to get help with your queries": "与 AI 助手聊天以获取查询帮助",
    "AI assistant not available. Talk to the admin": "AI 助手不可用。请联系管理员",
    "Ask AI": "询问 AI"
  },
  "AskLLMChatHeader": {
    "Ask AI Assistant": "询问 AI 助手",
    "Chat": "聊天",
    "New chat": "新聊天",
    "No prompt found": "未找到提示",
    "Prompt": "提示",
    "Chat settings": "聊天设置"
  },
  "ConnectionSelector": { "Switch database": "切换数据库" },
  "W_SQLMenu": {
    "SQL Editor settings": "SQL 编辑器设置",
    "Press": "按",
    "to get a list of possible options": "获取可能的选项列表",
    "Update options": "更新选项",
    "Nothing to update": "没有需要更新的内容",
    "Cannot save due to error": "由于错误无法保存",
    "Delete query": "删除查询",
    "Open SQL file": "打开 SQL 文件",
    "Open query from file": "从文件中打开查询",
    "Download query": "下载查询",
    "Save query as file": "将查询保存为文件",
    "Query name": "查询名称",
    "Result display mode": "结果显示模式",
    "General": "常规",
    "Editor options": "编辑器选项",
    "Hotkeys": "快捷键"
  },
  "SQLHotkeys": {
    "Show autocomplete suggestions": "显示自动完成建议",
    "Execute current statement": "执行当前语句",
    "Select current statement": "选择当前语句",
    "Show all suggestions": "显示所有建议",
    "Show PSQL command queries": "显示 PSQL 命令查询"
  },
  "W_SQLBottomBar": {
    "Execution mode": "执行模式",
    "Loop query execution": "循环执行查询",
    "Cancel this query (Esc)": "取消此查询 (Esc)",
    "Terminate this query": "终止此查询",
    "Query running time": "查询运行时间",
    "Stop LISTEN": "停止监听",
    "repeat every": "每",
    "seconds": "秒",
    "Run query (CTRL+E, ALT+E)": "运行查询 (CTRL+E, ALT+E)",
    "Run": "运行",
    "Query running time: ": "查询运行时间：",
    "Show/Hide table": "显示/隐藏表格",
    "Show/Hide code editor": "显示/隐藏代码编辑器",
    "Show/Hide notices": "显示/隐藏通知",
    "Clear value to show all rows": "清除值以显示所有行",
    "Limit": "限制"
  },
  "Window": {
    "Open menu": "打开菜单",
    "Menu": "菜单",
    "Collapse chart": "折叠图表",
    "Detach chart": "分离图表",
    "Close chart": "关闭图表",
    "Chart options": "图表选项"
  },
  "AddChartMenu": {
    "Layer already added": "已添加图层",
    "No": "否",
    "No {{chartColumnDataType}} columns available": "没有 {{chartColumnDataType}} 列可用"
  },
  "DashboardMenuHeader": {
    "Opens SQL Query editor": "打开 SQL 查询编辑器",
    "SQL Editor": "SQL 编辑器",
    "Show quick search menu (CTRL + P)": "显示快速搜索菜单 (CTRL + P)",
    "Cannot be used in a low width device": "无法在低宽度设备中使用",
    "Pin/Unpin": "固定/取消固定"
  },
  "W_QuickMenu": {
    "Show/Hide filtering": "显示/隐藏过滤",
    "Restore minimised charts": "恢复最小化的图表",
    "Cross filter tables": "交叉过滤表格",
    "Add chart": "添加图表"
  },
  "AddColumnMenu": {
    "Add Computed Field": "添加计算字段",
    "Show a computed column": "显示计算列",
    "Add Linked Data": "添加链接数据",
    "Show data from a related table": "显示来自相关表格的数据",
    "Create New Column": "创建新列",
    "Create a new column in this table": "在此表中创建新列",
    "Create New File Column": "创建新文件列",
    "Create a new file column in this table": "在此表中创建新文件列",
    "Not enough privileges": "权限不足",
    "This is a view. Cannot create columns, must recreate": "这是一个视图。无法创建列，必须重新创建",
    "Add column": "添加列",
    "New Field": "新字段",
    "No foreign keys to/from this table": "没有到此表或从此表的外键",
    "Not allowed for nested columns": "不允许用于嵌套列",
    "Aggregates and/or Count not allowed with linked ": "聚合和/或计数不允许与链接的 ",
    "Create new column": "创建新列",
    "Add Referenced/Linked Fields": "添加引用/链接字段"
  },
  "CreateColumn": {
    "Create column query": "创建列查询",
    "Show create column query": "显示创建列查询",
    "New column name missing": "缺少新列名",
    "Data type missing": "缺少数据类型"
  },
  "W_Table": { "Insert row": "插入行" },
  "LinkedColumn": {
    "Row": "行",
    "Column": "列",
    "No headers": "无标题",
    "Column name already used. Change to another": "列名已被使用。更改为另一个",
    "Must select columns": "必须选择列",
    "Must select a table": "必须选择表格",
    "Join to and show data from tables that are related through a": "连接到并通过以下方式显示来自相关表格的数据",
    "Column label": "列标签",
    "More options": "更多选项",
    "Layout": "布局",
    "Must disable chart first": "必须先禁用图表",
    "Join type": "连接类型",
    "Added!": "已添加！"
  }
}
